# Python-SPSS

Sau khi đăng ký bài tập nhóm cá nhân thất bại chỉ vì các nhóm khác đăng ký hết các chủ đề
Nên bây giờ nhóm mính làm về phần SPSS kết hợp với Python 
Python: đây là ngôn ngữ lập trình, mã nguồn mở. rất là mạnh

Đề tài: Python Integration Package for IBM SPSS Statistics 

Chúng là sẽ làm gì với đề tài được giao này?

Vâng! Đơn giản lắm. đó là chỉ việc dịch nó ra và làm theo đó thôi.
Dịch và làm theo cái nào: https://ibm.co/2WveYkw download it.

Chúng ta sẽ sử dụng SPSS version 22: http://upfile.vn/_rjmMaXmNqGQ/ibm-spss-statistics-23-version-64bit-rar.html download it.

Động lực nào để chúng ta phải làm cho tốt bài tập lần này? đấy là chúng ta sẽ không cần thi
cuối kì môn học này ...quá tốt

Giờ bắt đầu nào: 

Tuần đầu tiên:
(01/11 - 05/11): Dịch ra 13 trang đầu tiên của tài liệu. và cài đặt xong SPSS + 1 công cụ
code Python. (IDE Python)

